---
layout: inwazja-karta-postaci
categories: profile
title: "Tadeusz Umiej"
---
# {{ page.title }}

# Historia:

## Dokonania:

|Data|Dokonanie|Misja|Początek|Koniec|Kampania|
|-----|------|------|-----|------|------|
|150602|pracownik hotelu Luksus w Wyjorzu, nawrócony przymusowo przez Arazille na agenta. Nieoceniony w zapewnianiu miejsca do spania i w infiltracji hotelu.|[Esme, najemniczka Netherii](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150602-esme-najemniczka-netherii.html)|10/02/19|10/02/20|[Czarodziejka Luster](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/kampania-czarodziejka-luster.html)|


## Relacje z postaciami:

|Z kim|Intensywność|Na misjach|
|-----|------|------|
|[Zofia Perszen](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-zofia-perszen.html)|1|[150602](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150602-esme-najemniczka-netherii.html)|
|[Tymotheus Blakenbauer](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-tymotheus-blakenbauer.html)|1|[150602](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150602-esme-najemniczka-netherii.html)|
|[Staszek Perszen](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-staszek-perszen.html)|1|[150602](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150602-esme-najemniczka-netherii.html)|
|[Patryk Romczak](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-patryk-romczak.html)|1|[150602](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150602-esme-najemniczka-netherii.html)|
|[Netheria Diakon](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-netheria-diakon.html)|1|[150602](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150602-esme-najemniczka-netherii.html)|
|[Mirabelka Diakon](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-mirabelka-diakon.html)|1|[150602](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150602-esme-najemniczka-netherii.html)|
|[Luksja Diakon](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-luksja-diakon.html)|1|[150602](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150602-esme-najemniczka-netherii.html)|
|[Konrad Węgorz](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-konrad-wegorz.html)|1|[150602](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150602-esme-najemniczka-netherii.html)|
|[Gabriel Newa](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-gabriel-newa.html)|1|[150602](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150602-esme-najemniczka-netherii.html)|
|[Esme Myszeczka](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-esme-myszeczka.html)|1|[150602](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150602-esme-najemniczka-netherii.html)|
|[Crystal Shard](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-crystal-shard.html)|1|[150602](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150602-esme-najemniczka-netherii.html)|
